香港iTunes/App Store可以改link Apple pay扣錢

大家快啲去setting到轉
更安全更可靠

樓主坐咗幾耐，衰乜？

24粒鐘唔夠

岩岩先知 即轉左
link左去Apple Pay 就算中釣魚都唔會比人偷用信用卡

呢個功能幾時出

姐係點？

即係咁
Apple Pay 係將你信用卡轉做 虛擬Number再綁定係你部手機到 收錢個個係唔知你信用卡Number

以前App store/itunes比錢張信用卡係真實卡number 同埋係跟Apple ID

e家連結左Apple Pay 買app比錢 就變左經Apple Pay比錢

好處
萬一你on99中左釣魚電郵 自己比左Apple ID同密碼比人 都唔怕比人偷你信用卡黎用
因為Apple ID已經再無信用卡資料 你係itunes/app store 比錢係靠綁定係iPhone個虛擬卡number比錢

Apple store 仲未支援Apple Pay

點會
App 同網頁版都用到 Apple Pay 埋單

係咪要升上12.3?

server-side change

但我入PAYMENT果頁冇APPLE PAY揀

o link any credit or debit cards set up in the Wallet app with your Apple ID account, navigate to Settings > iTunes & App Store. Next, select your Apple ID email and then tap View Apple ID > Manage Payments > Add Payment Method. The cards should be listed under a new "Found in Wallet" section.

冇

設定 > iTunes 與 App Store > Apple ID > 檢視Apple ID > 管理付款方式 > 新增付款方式

都係搵唔到有得用apple pay, 手機wallet本身已經有apple pay信用卡

原本ios 12.2 冇
升左12.3 有

原來係咁，即刻升

你自己睇
Apple Store仲有你既信用卡資料

你要係App Store 入左信用卡資料先 之後會有提示可以連結Apple Pay(如果同Apple Pay同一張卡）

Sor 我一早升左iOS 12.3
唔知關iOS事

想問下ITunes account 係咪要同iCloud 同一個account先可以連Apple Pay比錢

我升左12.3都冇得揀Apple Pay

我諗應該係要去payment method 裏面的卡，會show到個用Apple pay 嘅option

The feature is rolling out now for users in the US, Canada, Australia, Singapore, Hong Kong, Taiwan, Russia, Ukraine, and the United Arab Emirates.

其他地區App Store未有

用緊痕身debit card加唔到落apple pay度

日本有就唔使買卡課金